大家ig fb出post記得加hashtag啊！！

所有post, story全部加hashtag！

#freedomhk

Hashtag沒有G！！！！
Hashtag沒有G！！！！
Hashtag沒有G！！！！

推

推